請還樂華九巴車長一個清白

便衣警樂華邨巴士站制服兩青年 車長要求展示委任證被指阻差辦公

以下為幫該九巴車長轉發
該九巴車長表示：
「幫幫手打27454466按1按4字，話我今天只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警
我職員編號62224 陳詠麟
響我全朵冇問題，行得正企得正，唔怕被起底，為正義發聲，行不改名，坐不改姓！
最緊要兩個年輕人冇事」

上面條link有講到由於班popo拉手足關係引致2A巴士「脫班」關係，九巴車長想索取班popo委任證黎寫report，但係班popo唔show之餘仲以「阻狗辦公」為罪名恐嚇陳車長，事後亦因為九巴董事許鎮德以前係警務處副處長，有機會比人秋後算賬...但陳車長亦無懼強權出黎幫手，所以希望大家可以幫個手打上去熱線

最後
一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

自推十次
一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推 但點幫手

過新巴囉

推

車長唔係condom

怡弱勢最叻

唔check清楚點知果d有棍有槍既人係咪恐怖分子呀
應該拎好市民獎

push

tui

打上個熱線之後可以點幫到手

「幫幫手打27454466按1按4字，話陳車長今天只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警，佢職員編號62224 陳詠麟」

許鎮德 個名好熟

打電話

推

阻差辦公唔係咁用架毅進仔

許鎮德即係以前佔中成日出黎講野個條友?

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

巴士本身有cam影住一定唔駛驚

一定要幫正義司機

四點鐘許狗

雨革出黎開記招果隻狗

巴士叔叔

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

聽講已有律師去信九巴拎cctv，而被拉手足既家人已經搵左議員同律師

有冇人聽過歴史係一個循環

Push

班死狗唔死都冇用，仆佢臭街！

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推呀，咪撚比佢沉

一陣東角道見

行動正確，呢架巴士上層，下層，落車門，上車門，車頭向外，左、右側鏡都有cam，上車門果支仲有收音，快d要九巴交copy

車長

維園見

123

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

推呀！

4點鐘許蛇..

推左先講

鐘意打羽毛球果隻狗

良心車長

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

對公義有堅持的人

四點鐘許蛇

車長有正義感

I推

推上去

一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

法國黃背心話俾我地知點樣會輸！

初心不可忘
不分化、不割蓆、不篤灰
相信前線！Be water！

#五大訴求
#缺一不可
#光復香港
#時代革命

推推推

一定無事 九巴長期冇司機返工
除非殺人放火否則基本上唔會炒

推，915東角道

大家淨係推冇用，幫幫手「打27454466按1按4字，話陳車長琴天只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警，佢職員編號62224 陳詠麟」

一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

四點鐘許許sir
原來去左九巴做

我依家先知原來四點鐘許蛇去咗九巴做

係

Push

推

大家淨係推冇用，幫幫手打熱線「27454466按1按4字，話陳車長琴天只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警，佢職員編號62224 陳詠麟」還陳車長一個清白

一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家淨係推冇用，幫幫手打熱線「27454466按1按4字，話陳車長琴日只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警，佢職員編號62224 陳詠麟」還陳車長一個清白

一陣東角道見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔係琴日咩？

推啊 幫幫手

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

人地無幫我地
關我地撚事

改左，因為琴晚問，開頭驚響佢全朵會比人起底果啲

大家一齊打

lm

五大訴求，缺一不可

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

要幫正義司機

推 一陣打

問拎委任證就叫阻差辦公

831

pushhh

打電話又好
去九巴網填表都好
幫車長呀

Help push shun sau put some man suen here

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

唔好遲到呀

冒警撚話車長阻差辦工, 真係不撚知所謂

型

支持車長

幫幫手

Push!

推！

求幫推幫車長

不見不散

好

轉工啦，新巴城巴正直好多，狗巴有名你叫，大量退休犬隻在內，乜柒都唔識唔知請黎做乜，內裏可能大有文章

隻狗好似係便裝
攞委任証好正常

去九巴網填表都得
推

推
良心司機

叫你出示委任證 仲比你告返轉頭 仆街喇

各位手足，有時間經過PP，請悼念下梁先生

推呀
幫車長

車長無錯
要求警察做番佢地應該做既野就係錯
寫report有警員number清清楚楚寫番件事係好應該

救車長呀

係
佢退休前係助理處長姐，唔係副處長
聽聞而家都成日發表膠論

車長加油

救車長
冇做錯

巳上九巴網站寫意見 支持車長

試下郁個車長丫，我包保九巴下場慘過黨鐵

先啱

支持巴士司機！

多謝車長！已讚揚

推 幫車長

幫助良心車長

該九巴車長表示：
「幫幫手打27454466按1按4字，話我今天只是做番應該做既事，並無襲警，亦冇講黑警
我職員編號62224 陳詠麟
響我全朵冇問題，行得正企得正，唔怕被起底，為正義發聲，行不改名，坐不改姓！
最緊要兩個年輕人冇事」

915 東角道

send左form, 不過冇填時間/車牌/站名/路線方向資料

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

支持車長!

幫車長呀

Pish

岩岩打左去表揚佢
要等左15分鐘左右先有人聽

要留電話

Tui

推！
正義九巴司機！

啱啱打左！ 陳車長 我地一班手足唔會見死不救！

良心司機，推

正義司機

已填網頁意見

支持陳仔推呀！！

車長盡責保護乘客就真

你係警察你可以有權/濫權去捉人，
但係首先你要證明自己係警察lol

推到九巴企出嚟，支持車長保障乘客安全

電話已打 支持保障乘客安全

而家人人都可以係警察. 警力無上限.

點解香港人咁可憐...

人叫詠麟佢又叫詠麟 點解第二個詠麟柒咁多嘅

打邊個電話 講啲咩？

已填 支持車長

推
一定要幫好人

告得入先得ga!你著便衣拎住碌棍打人，鳩知你係差佬咩，還拖都仲得呀！點阻差辦公呀

CCTV keep十四日
要打電話去問

推！！

警察想逼九巴車長大罷工？

支持陳師傅

所有有良知嘅司機一律尊稱師傅，唔過份

打左電話！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

車長為公義發聲！

強烈譴責狗阻狗巴辦公

打去表揚咗喇

15/9【#警察濫捕】昨日下午有兩名持槍「#休班警」潛伏於 2A 巴士上，當巴士抵達牛頭角樂華邨巴士總站後，便向兩名手無寸鐵的青年人進行搜查及拘捕。期間，有人離開巴士車廂時失足，跌倒在巴士總站行人路上（俗稱「仆街」），及後更衊指青年人襲警，引來街坊指罵。

而「休班警」處理拘捕行動時阻礙巴士站交通，令要開出的巴士班次取消。有受影響車長上前向「休班警」查詢警員編號，以繕寫失班報告時，反被「休班警」指阻差辦公，並指會向巴士公司作出投訴。

車長向本台指，事後得悉有人以非正式途徑向載通國際行政總監，前警務處助理處長許鎮德先生，就車長「阻礙警務人員執行職務」作出投訴，並要求巴士公司「秉公處理」及交代。

推啊 屌你老母過街老鼠

黑警死全家

許鎮德邊係副處長

真男人

許鎮德 助理署長黎炸WOO

捉d後生以為自己好撚正義？垃圾！

721 831 新屋嶺

九巴設車長休息室 房署下令48小時內移走

東九新動力主席
（唔係老鼠芬嗰個西九新動力

狗賤，死黑

我想司機罷工多D

已打電話去，讚揚及
要求巴士公司支援及保障所有車長去執行職務。

五大訴求 缺一不可✋🏻

respect